中大巴絲或中大學生會係咪都應該出個反反聲明

反駁四警協會

推
最後所有大學大專學生會一齊出聯合聲明

最好

推

好似出左